{"informace":{"0":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/1\/info\/953","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/informace-k-nemocenskemu-pojisteni-238631.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"PPR-3660-1\/\u010cJ-2023-990764","n\u00e1zev":{"cs":"Informace k nemocensk\u00e9mu poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-01-20"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"Informace k nemocensk\u00e9mu poji\u0161t\u011bn\u00ed 012023.pdf"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/informace-k-nemocenskemu-pojisteni-012023-pdf.aspx"}]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/1\/info\/1052547","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-28-ks-trubkovych-segmentu.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"NCOZ-6895-30\/T\u010c-2020-417602-O","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - 28 ks trubkov\u00fdch segment\u016f"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-12"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-13"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/1\/info\/1449918","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-rozhodnuti-collins-ikechukwu-eze.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"CPR-1284-3\/\u010cJ-2024-930310-V249","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt Rozhodnut\u00ed - Collins Ikechukwu EZE"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-04"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-20"},"dokument":[]}],"1":[],"2":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450430","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-stredoceskeho-kraje-uredni-deska-oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-vladyslav-braniuk.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-230129-66\/T\u010c-2023-011171-EN","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Vladyslav Braniuk"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-06"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-20"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450431","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-stredoceskeho-kraje-uredni-deska-oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-nataliia-kovtun.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-236550-48\/T\u010c-2023-011119-PACH","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Nataliia KOVTUN"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-19"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450432","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-vraceni-veci-ivan-hrubes.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-204569-20\/P\u0158-2020-011517","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o vr\u00e1cen\u00ed v\u011bci - Ivan HRUBE\u0160"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-16"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450433","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-streliva-kategorie-b-uo-pribram-432768.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu st\u0159eliva kategorie B - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450434","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-b-uo-pribram-839580.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-333-14\/\u010cJ-2024-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b kategorie B - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450435","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-frantisek-makula.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-19908-9\/\u010cJ-2024-0100PZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Franti\u0161ek Makula"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-16"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450436","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-milan-prochazka.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-19927-5\/\u010cJ-2024-0100PZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Milan PROCH\u00c1ZKA"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-16"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450437","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-2-ks-zasobniku-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-119670-10\/\u010cJ-2021-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - 2 ks. z\u00e1sobn\u00edk\u016f - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450438","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-a-streliva-plechovy-zasobnik-do-samopalu-28-ks-naboju-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva - plechov\u00fd z\u00e1sobn\u00edk do samopalu, 28 ks n\u00e1boj\u016f - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450439","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-streliva-27-ks-streliva-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-30148-2\/\u010cJ-2024-0113IZ-KRA","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu st\u0159eliva - 27 ks st\u0159eliva - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-27"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-27"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450440","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-stredoceskeho-kraje-uredni-deska-informace-pro-ucely-plneni-povinnosti-vyplyvajicich-ze-zak-c-187-2006-sb-o-nemocenskem-pojisteni.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace pro \u00fa\u010dely pln\u011bn\u00ed povinnost\u00ed vypl\u00fdvaj\u00edc\u00edch ze z\u00e1k. \u010d. 187\/2006 Sb., o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450441","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-expanzni-zbran-zn-zoraki-model-m906-raze-9-mm-p-a-k-uo-kladno.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - expanzn\u00ed zbra\u0148, zn. Zoraki, model M906, r\u00e1\u017ee 9 mm P.A.K., \u00daO Kladno"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-23"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-24"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450443","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-k-ustanoveni-vlastnictvi-a-vyzvednuti-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-267282-63\/T\u010c-2023-010020","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed k ustanoven\u00ed vlastnictv\u00ed a vyzvednut\u00ed v\u011bci"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-21"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450444","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-c-uo-pribram-751377.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-41029-2\/\u010cJ-2024-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b kategorie C - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-16"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-16"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450445","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-pistole-samonabijeci-vyrobce-walther-vzor-pp-raze-7-65-browning-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-311432-12\/\u010cJ-2022-01131Z","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - Pistole samonab\u00edjec\u00ed, v\u00fdrobce WALTHER, vzor: PP, r\u00e1\u017ee 7,65 Browning - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-18"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-18"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450446","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-161-ks-streliva-ruznych-razi-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-11587\/\u010cJ-2024-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - 161 ks st\u0159eliva r\u016fzn\u00fdch r\u00e1\u017e\u00ed - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-18"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-18"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450447","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-5-ks-zasobniku-do-zbrane-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-127064-6\/\u010cJ-2022-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - 5 ks z\u00e1sobn\u00edk\u016f do zbran\u011b - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-17"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-17"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450448","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-palna-strelna-zbran-pistole-zn-cz-vzor-70-raze-7-65-mm-browning-rok-vyroby-1980-cerne-barvy-vyrobniho-cisla-589016-1-ks-zasobniku.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-234108-21\/T\u010c-2022-010314","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - Paln\u00e1 st\u0159eln\u00e1 zbra\u0148, pistole zn. \u010cZ vzor 70, r\u00e1\u017ee 7,65 mm Browning, rok v\u00fdroby 1980, \u010dern\u00e9 barvy, v\u00fdrobn\u00edho \u010d\u00edsla 589016 + 1 ks z\u00e1sobn\u00edku"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450449","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-b-uo-kladno.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - kategorie B, \u00daO Kladno"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450450","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-c-uo-pribram-744357.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-107370-3\/\u010cJ-2019-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b  kategorie C - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-04"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-04"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450451","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-b-uo-pribram-114871.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-195071-3\/\u010cJ-2019-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b kategorie B - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-04"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-04"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450452","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-zbran-palna-samonabijeci-pistole-spanelske-vyroby-vyrobena-mezi-lety-1916-a-1929-raze-7-65-mm-browning-se-zasobnikem-tov-zn-fn-a-kozenym-pouzdrem-tov-zn-dasta.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-236670-10\/T\u010c-2023-010314","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - Zbra\u0148 paln\u00e1 (samonab\u00edjec\u00ed pistole) \u0161pan\u011blsk\u00e9 v\u00fdroby (vyroben\u00e1 mezi lety 1916 a 1929), r\u00e1\u017ee 7,65 mm Browning se z\u00e1sobn\u00edkem tov. zn. FN a ko\u017een\u00fdm pouzdrem tov. zn. Dasta"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450453","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrani-kategorie-b-d-uo-pribram.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-194380-7\/\u010cJ-2023-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u00ed kategorie B, D - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-15"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-15"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450454","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-streliva-kategorie-a-b-c-uo-pribram.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-306297-6\/\u010cJ-2023-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu st\u0159eliva kategorie A, B, C - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450455","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-pistole-samonabijeci-zn-radom-model-35-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, zn. RADOM, model 35 - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-06"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-06"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450456","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-pistole-samonabijeci-znacka-vyrobce-zoraki-model-917-td-raze-9-mm-p-a-k-s-1-ks-zasobniku-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-272125-19\/\u010cJ-2021-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, zna\u010dka v\u00fdrobce Zoraki, model 917-TD r\u00e1\u017ee 9 mm P.A.K. s 1 ks z\u00e1sobn\u00edku - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450457","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-streliva-20-ks-streliva-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-210554-3\/\u010cJ-2023-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu st\u0159eliva - 20 ks st\u0159eliva - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450458","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrani-pistole-samonabijeci-cz-praha-vzor-24-raze-9-mm-vz-22-revolver-belgie-vzor-constabulary-raze-320-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-261213-3\/\u010cJ-2023-0113Iz","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u00ed - Pistole samonab\u00edjec\u00ed, CZ Praha, vzor: 24, r\u00e1\u017ee: 9 mm vz 22, Revolver, Belgie, vzor: Constabulary, r\u00e1\u017ee: 320 - Praha-venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-11-14"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-05-14"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450459","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-b-uo-pribram-552118.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-283384-3\/\u010cJ-2023-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b kategorie B - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-11-07"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-05-07"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450460","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/zverejneni-vyzvy-k-ustanoveni-vlastnictvi-a-vyzvednuti-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-267687-1\/\u010cJ-2023-010020","n\u00e1zev":{"cs":"Zve\u0159ejn\u011bn\u00ed v\u00fdzvy k ustanoven\u00ed vlastnictv\u00ed a vyzvednut\u00ed v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-11-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-30"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450461","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrani-pistole-samonabijeci-ceska-zbrojovka-vzor-27-raze-7-65-browning-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-273938-2\/\u010cJ-2023-01131Z","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u00ed - pistole samonab\u00edjec\u00ed, \u010cesk\u00e1 zbrojovka , vzor: 27, r\u00e1\u017ee: 7,65 Browning - Praha - venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450462","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-naleze-zbrane-perkusni-revolver-colt-raze-44-a-sestiranovy-revolver-zn-bren-brno-raze-9mm-knall.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-210554-3\/\u010cJ-2023-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1leze zbran\u011b - perkusn\u00ed revolver Colt, r\u00e1\u017ee .44 a \u0161estiranov\u00fd revolver zn. Bren Brno, r\u00e1\u017ee 9mm Knall"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-26"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-26"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450463","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-c-uo-pribram-451680.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-272036-2\/\u010cJ-2023-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b kategorie C - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-25"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-25"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450464","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-expanzni-zbran-znacky-ekol-voltran-lady-raze-9-mm-p-a-blanc-expanzni-zbran-nemecke-vyroby-model-me-8-detective-raze-8-mm-blanc-uo-benesov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-266018-5\/\u010cJ-2023-0101IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - expanzn\u00ed zbra\u0148, zna\u010dky EKOL VOLTRAN Lady, r\u00e1\u017ee 9 mm P.A. Blanc, expanzn\u00ed zbra\u0148, n\u011bmeck\u00e9 v\u00fdroby, model ME 8 Detective, r\u00e1\u017ee 8 mm Blanc \u00daO Bene\u0161ov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450465","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-revolver-flobert-kora-brno-raze-6-mm-flobert-uo-benesov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-226157-2\/\u010cJ-2023-0101IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - Revolver flobert, KORA Brno, r\u00e1\u017ee 6 mm Flobert, \u00daO Bene\u0161ov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450468","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-b-uo-pribram-208460.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-31819-1\/\u010cJ-2023-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b kategorie B - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-02-03"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-08-03"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450469","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-uo-benesov-665573.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - \u00daO Bene\u0161ov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2022-09-12"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450470","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-511271.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Tatiana SUSHAKOVA"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1450471","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejne-vyhlaseni-popisu-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e9 vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci "},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1571034","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-natalie-putikova-282924.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-25338-6\/\u010cJ-2024-0100PZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Nat\u00e1lie Put\u00edkov\u00e1"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-19"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1571035","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-stredoceskeho-kraje-uredni-deska-oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-natalie-putikova.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-25335-6\/\u010cJ-2024-0100PZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Nat\u00e1lie Put\u00edkov\u00e1"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-19"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1571036","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-natalie-putikova.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-25048-6\/\u010cJ-2024-0100PZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Nat\u00e1lie Put\u00edkov\u00e1"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-19"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/3\/info\/1702916","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-pistole-samonabijeci-znacka-vyrobce-cz-model-27-raze-7-65-mm-br-uo-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-9452-7\/\u010cJ-2020-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, zna\u010dka v\u00fdrobce \u010cZ, model 27, r\u00e1\u017ee 7,65 mm Br. \u00daO Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-09-05"},"dokument":[]}],"3":[],"4":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/5\/info\/1450489","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-o-oznameni-nalezu-veci-plzen-pistole-samonabijeci-137673.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu v\u011bci - Plze\u0148 - pistole samonab\u00edjec\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/5\/info\/1450490","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-o-oznameni-nalezu-veci-plzen-2ks-brokovnice-dvojka.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu v\u011bc\u00ed - Plze\u0148 - 2ks brokovnice dvojka"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/5\/info\/1450491","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-o-oznameni-nalezu-veci-plzen-2ks-pistole-samonabijeci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu v\u011bc\u00ed - Plze\u0148 - 2ks pistole samonab\u00edjec\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/5\/info\/1450492","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-zapadoceskeho-kraje-o-nas-uredni-deska-verejna-vyhlaska-o-oznameni-nalezu-veci-plzen-revolver.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu v\u011bci - Plze\u0148 - revolver"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/5\/info\/1450493","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-o-oznameni-nalezu-veci-plzen-pistole-samonabijeci-13357.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu v\u011bci - Plze\u0148 - pistole samonab\u00edjec\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/5\/info\/1450494","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-plneni-povinnosti-vyplyvajicich-ze-zakona-c-187-2006-sb-o-nemocenskem-pojisteni-plzen-143444.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed - Plze\u0148"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]}],"5":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/6\/info\/1450512","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-verejnou-vyhlaskou-boris-poliniuc.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-98207-34\/T\u010c-2023-190372","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou - Boris Poliniuc"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/6\/info\/1450513","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-brokovnice.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-29843\/\u010cJ-2023-190314","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - brokovnice"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/6\/info\/1450514","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-veci-strelivo-761354.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-99058-9\/\u010cJ-2023-1909IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu v\u011bci - st\u0159elivo"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/6\/info\/1450515","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-cast-hlinikoveho-rozkladaciho-zebriku.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-51617-534\/T\u010c-2019-190372","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - \u010d\u00e1st hlin\u00edkov\u00e9ho rozkl\u00e1dac\u00edho \u017eeb\u0159\u00edku"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-22"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-22"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/6\/info\/1450516","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-osobni-automobil-znacky-audi-a4.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-85163-33\/P\u0158-2022-190206","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - osobn\u00ed automobil zna\u010dky Audi A4"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/6\/info\/1450517","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-policie-kvk-o-nas-uredni-deska-vyhlaseni-popisu-veci-jizdni-kolo.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-1775-162\/T\u010c-2020-190372","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - j\u00edzdn\u00ed kolo"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/6\/info\/1450518","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-osobni-automobil-znacky-citroen-xsara.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-36073-16\/P\u0158-2021-190918","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - osobn\u00ed automobil zna\u010dky Citroen Xsara"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2021-06-03"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-03"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/6\/info\/1450519","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-osobni-automobil-znacky-ford-focus.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-88440-32\/P\u0158-2020-190206","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - osobn\u00ed automobil zna\u010dky Ford Focus"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2021-04-20"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-20"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/6\/info\/1517590","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-veci-strelna-zbran.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-62038-8\/\u010cJ-2023-1902IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu v\u011bci - st\u0159eln\u00e1 zbra\u0148"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-09-05"},"dokument":[]}],"6":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/84","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/informace-pro-ucely-plneni-povinnosti-vyplyvajicich-ze-zak-c-187-2006-sb-o-nemocenskem-pojisteni.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace pro \u00fa\u010dely pln\u011bn\u00ed povinnost\u00ed vypl\u00fdvaj\u00edc\u00edch ze z\u00e1k. \u010d.  187\/2006 Sb., o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1052682","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyhlaseni-popisu-veci-637909.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-141257-225\/T\u010c-2023-040271","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1052683","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-streliva-7-62-x-39-cvicne.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu st\u0159eliva 7,62 x 39 (cvi\u010dn\u00e9)."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-10"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1052684","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-jan-janejka.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-23744-10\/\u010cJ-2023-0400IZ-LT","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - samonab\u00edjec\u00ed pistole zn. F.B. Radom, pouzdra a st\u0159eliva."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-06-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1052685","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-867135.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-135640-6\/\u010cJ-2018-0400IZ-TP","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-06"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-06-06"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1052686","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-naboju-522460.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-210619-2\/\u010cJ-2023-0400IZ-LN","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu n\u00e1boj\u016f"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-11-27"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-05-27"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1052687","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-naboju-357755.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-107909-6\/\u010cJ-2017-0400IZ-LN","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu n\u00e1boj\u016f"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-11-03"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-05-03"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1052688","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyhlaseni-popisu-veci-124454.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-172324-46\/T\u010c-2023-040871-RO","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-11-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-05-01"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1052689","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-naboju-167699.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-51805-4\/\u010cJ-2023-0400IZ-LN","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu n\u00e1boj\u016f"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-12"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-04-12"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1052690","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyhlaseni-popisu-veci-321936.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-213189-25\/T\u010c-2017-040080-DO","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1052691","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-veci-712048.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-132578-38\/T\u010c-2023-040872-PL","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-03"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-04-03"},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"foto v\u011bc\u00ed.pdf"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/foto-veci-pdf.aspx"}]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1052692","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-streliva-528210.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-105796-6\/\u010cJ-2018-0400IZ-TP","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu st\u0159eliva"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-02"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-02"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1052693","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-streliva-134220.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-150095-2\/\u010cJ-2023-0400IZ-DC","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu st\u0159eliva"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-09-14"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-14"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1268964","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyhlaseni-popisu-veci-927424.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-206839-170\/T\u010c-2023-040972","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-27"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-27"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1288165","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-severoceskeho-kraje-uredni-deska-verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-krizkova-gabriela.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-213653-4\/P\u0158-2023-040364","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - K\u0158\u00cd\u017dKOV\u00c1 Gabriela"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-28"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-14"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1308510","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-severoceskeho-kraje-uredni-deska-verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-hodovych.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-168470-41\/T\u010c-2023-040272","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti -  HODOVYCH"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1571052","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-talpa.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-92427-54\/T\u010c-2023-040236","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - TALPA"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1608815","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyhlaseni-popisu-veci-178801.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-15087\/P\u0158-2024-040213","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/7\/info\/1702917","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-prevzeti-pisemnosti-tkachuk.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-210101-44\/T\u010c-2023-04021","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - TKACHUK"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-11"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-26"},"dokument":[]}],"7":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/8\/info\/117","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/informace-vyplyvajici-ze-zakona-o-nemocenskem-pojisteni-aktualizace.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace vypl\u00fdvaj\u00edc\u00ed ze z\u00e1kona o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2019-07-12"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/8\/info\/1052712","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyzva-k-vyzvednuti-pisemnosti-reinis-kadikis.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPL-26944\/T\u010c-2023-180079","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, v\u00fdzva k vyzvednut\u00ed p\u00edsemnosti - Reinis KADIKIS"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-13"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-13"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/8\/info\/1052721","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nalez-zbrane-samopal-mod-mp-40-v-c-6692n.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPL-117414-4\/\u010cJ-2023-1811IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, n\u00e1lez zbran\u011b - samopal mod. MP 40, v.\u010d. 6692N"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-06-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/8\/info\/1118005","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyzva-k-vyzvednuti-pisemnosti-yurii-tezha.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPL-94700-61\/T\u010c-2023-181181","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, v\u00fdzva k vyzvednut\u00ed p\u00edsemnosti - Yurii TEZHA"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-23"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-24"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/8\/info\/1230654","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyzva-k-vyzvednuti-pisemnosti-tomas-volnar.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPL-65334-111\/T\u010c-2023-181171","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, v\u00fdzva k vyzvednut\u00ed p\u00edsemnosti - Tom\u00e1\u0161 VOLNAR"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-26"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-26"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/8\/info\/1349262","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/uzemni-utvary-krajske-reditelstvi-policie-lbk-uredni-deska-verejna-vyhlaska-vyzva-k-vyzvednuti-pisemnosti-darina-nesterova.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPL-88476-40\/T\u010c-2023-181181","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, v\u00fdzva k vyzvednut\u00ed p\u00edsemnosti - Darina NESTEROVA"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-01"},"dokument":[]}],"8":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/9\/info\/1450775","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznost-prevzit-pisemnost-prysiazhniuk-dudla-neklesa-nazaruk.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH-106485-89\/T\u010c-2023-050281","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enost p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost PRYSIAZHNIUK, DUDLA, NEKLESA, NAZARUK"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-28"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/9\/info\/1450776","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-vychodoceskeho-kraje-uredni-deska-verejna-vyhlaska-nalez-zbrane.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH-12081-5\/\u010cJ-2024-0507IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - n\u00e1lez zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/9\/info\/1450778","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nalez-samonabijeci-pistole-399180.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - n\u00e1lez samonab\u00edjec\u00ed pistole"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/9\/info\/1450779","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nalez-samonabijeci-pistole-331796.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - n\u00e1lez samonab\u00edjec\u00ed pistole"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/9\/info\/1450780","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nalez-samonabijeci-pistole-276262.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH- 9030-5\/\u010cJ-2023-0505IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - n\u00e1lez samonab\u00edjec\u00ed pistole"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/9\/info\/1450781","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-vychodoceskeho-kraje-uredni-deska-verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-maksim-dmitriev.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH-70269\/T\u010c-2023-050281","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost Maksim DMITRIEV"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-08"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-07"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/9\/info\/1450782","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nalez-samonabijeci-pistole-881221.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH-21239-3\/\u010cJ-2018-0502IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - n\u00e1lez samonab\u00edjec\u00ed pistole"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/9\/info\/1450783","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nalez-torza-samonabijeci-pistole-ve-vrchlabi.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - n\u00e1lez torza samonab\u00edjec\u00ed pistole ve Vrchlab\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-09-26"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-26"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/9\/info\/1450786","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-policie-vck-uredni-deska-clanky-informace-vyplyvajici-ze-zakona-o-nemocenskem-pojisteni.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH-17318\/\u010cJ-2022-0500OP - zve\u0159ejn","n\u00e1zev":{"cs":"Informace vypl\u00fdvaj\u00edc\u00ed ze z\u00e1kona o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/9\/info\/1571128","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyrozumeni-adresata.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH-101807-152\/T\u010c-2022-050781","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - vyrozum\u011bn\u00ed adres\u00e1ta"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]}],"9":[],"10":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/11\/info\/1052809","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-streliva-1-ks-brokoveho-streliva-raze-12-70.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-23163-2\/\u010cJ-2024-1610IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu st\u0159eliva - 1 ks brokov\u00e9ho st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 12\/70"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-22"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-22"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/11\/info\/1052811","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-streliva-2-ks-streliva-raze-7-65-browning-1-ks-streliva-raze-22-long-rifle-3-ks-streliva-raze-45-auto.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu st\u0159eliva - 2 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 7,65 Browning, 1 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 22 Long Rifle, 3 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 45 AUTO"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/11\/info\/1052812","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-1-rez-pistole-samonabijeci-vyr-ceska-zbrojovka-model-70-raze-7-65-browning-2-ks-zasobniku-6-ks-streliva-raze-7-65-browning-611779.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, 1 \u0158EZ PISTOLE SAMONAB\u00cdJEC\u00cd, v\u00fdr. \u010cESK\u00c1 ZBROJOVKA, model: 70, r\u00e1\u017ee: 7,65 Browning, 2 ks z\u00e1sobn\u00edk\u016f, 6 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 7,65 Browning."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/11\/info\/1052813","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-zbrane-a-streliva-pistole-samonabijeci-vyr-cz-vzor-45-raze-6-35-browning-v-c-17451-12-ks-streliva-raze-6-35-browning-28-ks-streliva-raze-7-65.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva - pistole samonab\u00edjec\u00ed, v\u00fdr. \u010cZ, vzor 45, r\u00e1\u017ee 6,35 Browning, v.\u010d. 17451, 12 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 6,35 Browning, 28 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 7,65"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/11\/info\/1052814","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-zbrane-a-streliva-1-kus-airsoftova-zbran-vyr-we-tech-model-17-gen4-raze-6-mm-bb-v-c-wet5168-hlaven-zaver-v-c-dmd168s-ram.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva - 1 kus airsoftov\u00e1 zbra\u0148, v\u00fdr. WE-TECH, model: 17 GEN4, r\u00e1\u017ee 6 mm BB, v. \u010d.  WET5168 \u2013 hlave\u0148; z\u00e1v\u011br, v. \u010d. DMD168S \u2013 r\u00e1m."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/11\/info\/1052815","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-streliva-5-ks-kulovych-naboju-raze-308-win.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-128791-2\/\u010cJ-2023-1614IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu st\u0159eliva - 5 ks kulov\u00fdch n\u00e1boj\u016f, r\u00e1\u017ee 308 Win."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-30"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-30"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/11\/info\/1269254","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-zbrane-a-streliva-1-kus-pistole-samonabijeci-vyr-mauser-1-kus-pistole-samonabijeci-vyr-fb-radom-33-kusu-streliva-raze-9-mm-luger.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva - 1 kus PISTOLE SAMONAB\u00cdJEC\u00cd, v\u00fdr. MAUSER, 1 kus PISTOLE SAMONAB\u00cdJEC\u00cd, v\u00fdr. FB RADOM, 33 kus\u016f ST\u0158ELIVA r\u00e1\u017ee 9 mm LUGER"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/11\/info\/1308511","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-zbrane-1-kus-tlumic-raze-7-5-mm.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-26505-2\/\u010cJ-2024-1617IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu zbran\u011b  - 1 kus TLUMI\u010c r\u00e1\u017ee 7,5 mm"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/11\/info\/1308512","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-zbrane-a-streliva-1-ks-expanzni-zbrane-vyr-bruni-vzor-96-raze-9-mm-9-ks-streliva-raze-9-mm.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-26087-2\/\u010cJ-2024-1610IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva - 1 ks expanzn\u00ed zbran\u011b, v\u00fdr. Bruni, vzor 96, r\u00e1\u017ee 9 mm, 9 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 9 mm"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/11\/info\/1571369","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyzva-k-prevzeti-pisemnosti-dmytro-kichurchak-roc-2005.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-114502-44\/T\u010c-2023-161420","n\u00e1zev":{"cs":"V\u00fdzva k p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Dmytro KICHURCHAK, ro\u010d. 2005"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-06"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-21"},"dokument":[]}],"11":[],"12":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/13\/info\/153","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/informace-o-nemocenskem-pojisteni-678379.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2021-03-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/13\/info\/154","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/informace-o-umisteni-mestskych-kamerovych-dohlizecich-systemu-na-uzemi-zlinskeho-kraje.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace o um\u00edst\u011bn\u00ed m\u011bstsk\u00fdch kamerov\u00fdch dohl\u00ed\u017eec\u00edch syst\u00e9m\u016f na \u00fazem\u00ed Zl\u00ednsk\u00e9ho kraje"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2022-01-27"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"M\u011bstsk\u00e9 dohl\u00ed\u017eec\u00ed kamerov\u00e9 syst\u00e9my 2022.pdf"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/mestske-dohlizeci-kamerove-systemy-2022-pdf.aspx"}]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/13\/info\/155","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/upozorneni-na-porizovani-zaznamu-policii-ceske-republiky.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Upozorn\u011bn\u00ed na po\u0159izov\u00e1n\u00ed z\u00e1znam\u016f Polici\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2017-02-14"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/13\/info\/1052875","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-policie-zlk-o-nas-uredni-deska-vyhlaseni-popisu-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPZ-119099-110\/T\u010c -2023-150571","n\u00e1zev":{"cs":"VYHL\u00c1\u0160EN\u00cd POPISU V\u011aCI"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-05-31"},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci KRPZ-119099-110T\u010c -2023-150571.pdf"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/vyhlaseni-popisu-veci-krpz-119099-110tc-2023-150571-pdf.aspx"}]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/13\/info\/1230656","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-policie-zlk-o-nas-uredni-deska-vyzva-k-vyzvednuti-pisemnosti-marian-hromek.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPZ-17508-248\/T\u010c-2023-151181-CHL","n\u00e1zev":{"cs":"V\u00fdzva k vyzvednut\u00ed p\u00edsemnosti - Marian HROMEK"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-26"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-27"},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"V\u00fdzva Marian HROMEK.pdf"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/vyzva-marian-hromek-pdf.aspx"}]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/13\/info\/1639769","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyzva-k-vyzvednuti-pisemnosti-petar-manolev-todorov-252539.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPZ-124992-59\/T\u010c-2023-1505PA-MKO","n\u00e1zev":{"cs":"V\u00fdzva k vyzvednut\u00ed p\u00edsemnosti - Petar MANOLEV TODOROV"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-08"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-19"},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"V \u00dd Z V A Petar MANOLEV TODOROV..pdf"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/v-y-z-v-a-petar-manolev-todorov-pdf.aspx"}]}],"13":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/160","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/organ-nemocenskeho-pojisteni-informace.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Org\u00e1n nemocensk\u00e9ho poji\u0161t\u011bn\u00ed - informace"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2018-10-08"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1052898","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-ulozeni-nalezene-zbrane-mechanicka-plynova-zbran-zn-cz-model-tex-086.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-15644-3\/\u010cJ-2024-1405IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o ulo\u017een\u00ed nalezen\u00e9 zbran\u011b - mechanick\u00e1 plynov\u00e1 zbra\u0148, zn. \u010cZ, model TEX 086"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-02"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1052899","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyhlaseni-popisu-veci-elektrocentrala-zn-kraft-dele-model-st1000.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-17092-11\/\u010cJ-2023-141215","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - elektrocentr\u00e1la zn. KRAFT & DELE, model ST1000"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-11"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-11"},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"Fotodokumentace"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/fotodokumentace.aspx"}]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1052900","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyzva-k-prevzeti-veci-osobni-motorove-vozidlo-citroen-saxo-rz-5u0-3161.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-88415\/\u010cJ-2022-140040","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, v\u00fdzva k p\u0159evzet\u00ed v\u011bci - osobn\u00ed motorov\u00e9 vozidlo CITROEN SAXO, RZ 5U0 3161"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-06"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-07"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1052901","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-kulovnice-opakovaci-vyrobce-madarsko-model-neuveden-raze-8-x-56-r.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-109044-7\/\u010cJ-2023-1409IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - kulovnice opakovac\u00ed, v\u00fdrobce Ma\u010farsko, model neuveden, r\u00e1\u017ee 8 x 56 R"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-21"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-22"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1052902","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-pistole-samonabijeci-steyr-vzor-1912-raze-9-mm-steyr.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-104956-6\/\u010cJ-2023-1409IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, Steyr, vzor 1912, r\u00e1\u017ee 9 mm Steyr"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-18"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-19"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1052903","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-pistole-samonabijeci-vzor-27-raze-7-65-brow.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-91289-8\/\u010cJ-2023-1409IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, vzor 27, r\u00e1\u017ee 7,65 Brow"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-06-15"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1052904","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-ulozeni-nalezene-zbrane-pistole-samonabijeci-zn-cz-strakonice.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-44754-5\/\u010cJ-2023-1405IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o ulo\u017een\u00ed nalezen\u00e9 zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, zn. \u010cZ Strakonice"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1052906","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nabidnuti-zbrane-podnikateli-v-oboru-zbrani-k-prodeji-2x-kulobrokova-kozlice-2x-pistole-samonabijeci-a-dalsi.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-65243-7\/\u010cJ-2023-1409IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, nab\u00eddnut\u00ed zbran\u011b podnikateli v oboru zbran\u00ed k prodeji - 2x kulobrokov\u00e1 kozlice, 2x pistole samonab\u00edjec\u00ed a dal\u0161\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-07-10"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2025-07-10"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1052907","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nabidnuti-zbrane-podnikateli-v-oboru-zbrani-k-prodeji-pistole-samonabijeci-glock-vzor-43-czub-vzor-cz-g2000.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-24189-8\/\u010cJ-2023-1409IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, nab\u00eddnut\u00ed zbran\u011b podnikateli v oboru zbran\u00ed k prodeji - pistole samonab\u00edjec\u00ed, Glock vzor 43, \u010cZUB vzor CZ-G2000"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-05-03"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2025-05-03"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1052908","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-policie-olk-o-nas-uredni-deska-verejna-vyhlaska-nabidnuti-zbrane-podnikateli-v-oboru-zbrani-k-prodeji-pistole-samonabijeci-cz-vzor-75-b.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-25367-7\/\u010cJ-2023-1409IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, nab\u00eddnut\u00ed zbran\u011b podnikateli v oboru zbran\u00ed k prodeji - pistole samonab\u00edjec\u00ed, \u010cZ vzor 75 B"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-05-03"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2025-05-03"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1288761","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-policie-olk-o-nas-uredni-deska-verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-antoniuk-halyna.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - ANTONIUK  Halyna"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1288762","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-luniakin-ihor.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - LUNIAKIN Ihor"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1349972","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-moznost-prevzit-si-doporucenou-pisemnost-andronikidis-janis.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-176382-7\/\u010cJ-2023-1400DP","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - mo\u017enost p\u0159evz\u00edt si doporu\u010denou p\u00edsemnost - ANDRONIKIDIS Janis"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1571520","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-ulozeni-nalezene-zbrane-pistole-samonabijeci-zn-nemecko-vz-me-9-mod-para-r-9-mm-p-a-b-1-ks-zasobniku.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ulo\u017een\u00ed nalezen\u00e9 zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, zn. N\u011bmecko, vz. ME 9 mod. Para, r. 9   mm P.A.B., 1 ks z\u00e1sobn\u00edku"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-06"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-09-07"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1571521","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-moznost-prevzit-si-doporucenou-pisemnost-barry-eugene.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - mo\u017enost p\u0159evz\u00edt si doporu\u010denou p\u00edsemnost, BARRY Eugene"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/14\/info\/1609131","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-veci-pistole-samonabijeci-zn-vyrobce-dusek-opocno-model-duo-raze-6-35-br.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-35758-3\/\u010cJ-2024-1411IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu v\u011bci - pistole samonab\u00edjec\u00ed, zn. v\u00fdrobce: Du\u0161ek Opo\u010dno, model: DUO, r\u00e1\u017ee: 6,35 Br."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-07"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-09-07"},"dokument":[]}],"14":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/167","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-severomoravskeho-kraje-uredni-deska-informace-o-nemocenskem-pojisteni.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-05-04"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1052933","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1052934","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-418198.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-16608-2\/\u010cJ-2024-0702IZ - expanzn","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-17"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-18"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1052935","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrani-a-casti-zbrani.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-13933-2\/\u010cJ-2024-0707IZ - expanzn","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u00ed a \u010d\u00e1st\u00ed zbran\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-16"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-16"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1052936","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-970324.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-210762-12\/\u010cJ-2023-0703IZ - expanzn","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA  - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1052937","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-521327.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-266419-11\/\u010cJ-2023-0703IZ - pistole samonab","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-13"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-06-13"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1052938","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-a-streliva-860285.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-274639-2\/\u010cJ-2023-0704IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-01"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1052939","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-severomoravskeho-kraje-zpravodajstvi-verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-a-streliva.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-262239-4\/\u010cJ-2023-0704IZ - expanzn","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-01"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1052940","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyhlaseni-verejneho-popisu-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-245357-230\/T\u010c-2022-070181","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - vyhl\u00e1\u0161en\u00ed ve\u0159ejn\u00e9ho popisu v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-11-07"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-05-07"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1052941","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-k-opatreni-o-vyhlaseni-verejneho-popisu-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA k opat\u0159en\u00ed o vyhl\u00e1\u0161en\u00ed ve\u0159ejn\u00e9ho popisu v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-30"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1052942","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-596281.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-264211-4\/\u010cJ-2023-0707IZ - samonab","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-11"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-11"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1052943","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-opatreni-verejny-popis-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka, Opat\u0159en\u00ed, ve\u0159ejn\u00fd popis v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-10"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-10"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1052944","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-265265.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-227914-3\/\u010cJ-2023-0707IZ - samonab","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA  - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-09-18"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-18"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1269475","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-o-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-marian-oracko.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Marian Ora\u010dko"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-27"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-12"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1451642","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-o-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-351506.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-06"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1451643","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-o-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-ivan-horkavchuk.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Ivan Horkavchuk"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-14"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/15\/info\/1702918","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-o-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-roman-lutsenko.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-14222\/T\u010c-2024-070413","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Roman Lutsenko"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-11"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-20"},"dokument":[]}],"15":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/98\/info\/1052525","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-28-ks-trubkovych-segmentu.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - 28 ks trubkov\u00fdch segment\u016f"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/98\/info\/1052527","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/informace-k-nemocenskemu-pojisteni-238631.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"PPR-3660-1\/\u010cJ-2023-990764","n\u00e1zev":{"cs":"Informace k nemocensk\u00e9mu poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-01-20"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"Informace k nemocensk\u00e9mu poji\u0161t\u011bn\u00ed 012023.pdf"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/informace-k-nemocenskemu-pojisteni-012023-pdf.aspx"}]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/98\/info\/1456702","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-rozhodnuti-collins-ikechukwu-eze.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt Rozhodnut\u00ed - Collins Ikechukwu EZE"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]}],"16":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1052536","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-nalez-zbrane-pistole-samonabijeci-fn.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lez zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed FN"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1052537","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-nalezu-zasobniku-a-naboju.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu z\u00e1sobn\u00edku a n\u00e1boj\u016f"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1052538","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-hl-m-prahy-uredni-deska-oznameni-o-nalezu-expanzni-zbrane.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPA-291393-6\/\u010cJ-2023-0011IY","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu expanzn\u00ed zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1052539","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-959023.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPA-284920-256\/T\u010c-2021-000072","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-11-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-05-02"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1052540","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-40004.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPA-386492\/T\u010c-2022-001376","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-19"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-19"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1052541","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-684952.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPA-93092-69\/T\u010c-2023-001276","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1052542","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-867249.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPA-414001-241\/T\u010c-2019-000005-405","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-11"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1052543","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-hl-m-prahy-uredni-deska-informace-k-nemocenskemu-pojisteni-policistu-krp-hl-m-prahy.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPA-2023\/\u010cJ-2023-0000OP","n\u00e1zev":{"cs":"Informace k nemocensk\u00e9mu poji\u0161t\u011bn\u00ed policist\u016f K\u0158P hl. m. Prahy"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-05-11"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1052544","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-hl-m-prahy-povinne-zverejnovane-informace-porizovani-zaznamu-policii-ceske-republiky.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"MV-172553-3\/OBP-2020","n\u00e1zev":{"cs":"Informace pro ve\u0159ejnost o po\u0159izov\u00e1n\u00ed z\u00e1znam\u016f dle \u00a7 62 odst. 1. z\u00e1kona \u010d. 273\/2008 Sb."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2010-04-15"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1052545","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/dalsi-odkazy-kr-hl-m-prahy.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Dal\u0161\u00ed odkazy K\u0158 hl. m. Prahy"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1230667","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-malyshev-evgeny.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPA-332472-5\/\u010cJ-2023-0000CP","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - MALYSHEV Evgeny"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-26"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-12"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1308540","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-chernetska-myroslava.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPA-95758-12\/\u010cJ-2022-000022-UA","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - CHERNETSKA Myroslava"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-15"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1522972","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-labudiak-adriana.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - LABUDIAK Adriana"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1522973","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-yasinskyi-andrii.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPA-106044-21\/\u010cJ-2022-000022-UA","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - YASINSKYI Andrii"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-20"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/99\/info\/1522974","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-stepan-vacek.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPA-352839-11\/T\u010c-2023-001182","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - \u0160t\u011bp\u00e1n VACEK"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]}],"17":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052492","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-k-ustanoveni-vlastnictvi-a-vyzvednuti-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-267282-63\/T\u010c-2023-010020","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed k ustanoven\u00ed vlastnictv\u00ed a vyzvednut\u00ed v\u011bci"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-21"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052493","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-c-uo-pribram-751377.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-41029-2\/\u010cJ-2024-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b kategorie C - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-16"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-16"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052496","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-pistole-samonabijeci-vyrobce-walther-vzor-pp-raze-7-65-browning-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-311432-12\/\u010cJ-2022-01131Z","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - Pistole samonab\u00edjec\u00ed, v\u00fdrobce WALTHER, vzor: PP, r\u00e1\u017ee 7,65 Browning - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-18"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-18"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052497","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-161-ks-streliva-ruznych-razi-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-11587\/\u010cJ-2024-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - 161 ks st\u0159eliva r\u016fzn\u00fdch r\u00e1\u017e\u00ed - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-18"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-18"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052498","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-5-ks-zasobniku-do-zbrane-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-127064-6\/\u010cJ-2022-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - 5 ks z\u00e1sobn\u00edk\u016f do zbran\u011b - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-17"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-17"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052499","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-palna-strelna-zbran-pistole-zn-cz-vzor-70-raze-7-65-mm-browning-rok-vyroby-1980-cerne-barvy-vyrobniho-cisla-589016-1-ks-zasobniku.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-234108-21\/T\u010c-2022-010314","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - Paln\u00e1 st\u0159eln\u00e1 zbra\u0148, pistole zn. \u010cZ vzor 70, r\u00e1\u017ee 7,65 mm Browning, rok v\u00fdroby 1980, \u010dern\u00e9 barvy, v\u00fdrobn\u00edho \u010d\u00edsla 589016 + 1 ks z\u00e1sobn\u00edku"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052500","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-b-uo-kladno.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - kategorie B, \u00daO Kladno"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052501","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-c-uo-pribram-744357.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-107370-3\/\u010cJ-2019-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b  kategorie C - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-04"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-04"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052502","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-b-uo-pribram-114871.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-195071-3\/\u010cJ-2019-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b kategorie B - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-04"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-04"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052503","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-zbran-palna-samonabijeci-pistole-spanelske-vyroby-vyrobena-mezi-lety-1916-a-1929-raze-7-65-mm-browning-se-zasobnikem-tov-zn-fn-a-kozenym-pouzdrem-tov-zn-dasta.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-236670-10\/T\u010c-2023-010314","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - Zbra\u0148 paln\u00e1 (samonab\u00edjec\u00ed pistole) \u0161pan\u011blsk\u00e9 v\u00fdroby (vyroben\u00e1 mezi lety 1916 a 1929), r\u00e1\u017ee 7,65 mm Browning se z\u00e1sobn\u00edkem tov. zn. FN a ko\u017een\u00fdm pouzdrem tov. zn. Dasta"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052504","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrani-kategorie-b-d-uo-pribram.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-194380-7\/\u010cJ-2023-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u00ed kategorie B, D - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-15"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-15"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052505","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-streliva-kategorie-a-b-c-uo-pribram.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-306297-6\/\u010cJ-2023-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu st\u0159eliva kategorie A, B, C - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052506","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-pistole-samonabijeci-zn-radom-model-35-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, zn. RADOM, model 35 - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-06"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-06"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052507","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-pistole-samonabijeci-znacka-vyrobce-zoraki-model-917-td-raze-9-mm-p-a-k-s-1-ks-zasobniku-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-272125-19\/\u010cJ-2021-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, zna\u010dka v\u00fdrobce Zoraki, model 917-TD r\u00e1\u017ee 9 mm P.A.K. s 1 ks z\u00e1sobn\u00edku - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052508","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-streliva-20-ks-streliva-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-210554-3\/\u010cJ-2023-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu st\u0159eliva - 20 ks st\u0159eliva - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052509","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrani-pistole-samonabijeci-cz-praha-vzor-24-raze-9-mm-vz-22-revolver-belgie-vzor-constabulary-raze-320-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-261213-3\/\u010cJ-2023-0113Iz","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u00ed - Pistole samonab\u00edjec\u00ed, CZ Praha, vzor: 24, r\u00e1\u017ee: 9 mm vz 22, Revolver, Belgie, vzor: Constabulary, r\u00e1\u017ee: 320 - Praha-venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-11-14"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-05-14"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052510","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-b-uo-pribram-552118.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-283384-3\/\u010cJ-2023-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b kategorie B - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-11-07"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-05-07"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052511","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/zverejneni-vyzvy-k-ustanoveni-vlastnictvi-a-vyzvednuti-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-267687-1\/\u010cJ-2023-010020","n\u00e1zev":{"cs":"Zve\u0159ejn\u011bn\u00ed v\u00fdzvy k ustanoven\u00ed vlastnictv\u00ed a vyzvednut\u00ed v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-11-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-30"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052512","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrani-pistole-samonabijeci-ceska-zbrojovka-vzor-27-raze-7-65-browning-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-273938-2\/\u010cJ-2023-01131Z","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u00ed - pistole samonab\u00edjec\u00ed, \u010cesk\u00e1 zbrojovka , vzor: 27, r\u00e1\u017ee: 7,65 Browning - Praha - venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052513","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-naleze-zbrane-perkusni-revolver-colt-raze-44-a-sestiranovy-revolver-zn-bren-brno-raze-9mm-knall.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-210554-3\/\u010cJ-2023-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1leze zbran\u011b - perkusn\u00ed revolver Colt, r\u00e1\u017ee .44 a \u0161estiranov\u00fd revolver zn. Bren Brno, r\u00e1\u017ee 9mm Knall"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-26"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-26"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052514","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-c-uo-pribram-451680.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-272036-2\/\u010cJ-2023-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b kategorie C - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-25"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-25"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052515","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-expanzni-zbran-znacky-ekol-voltran-lady-raze-9-mm-p-a-blanc-expanzni-zbran-nemecke-vyroby-model-me-8-detective-raze-8-mm-blanc-uo-benesov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-266018-5\/\u010cJ-2023-0101IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - expanzn\u00ed zbra\u0148, zna\u010dky EKOL VOLTRAN Lady, r\u00e1\u017ee 9 mm P.A. Blanc, expanzn\u00ed zbra\u0148, n\u011bmeck\u00e9 v\u00fdroby, model ME 8 Detective, r\u00e1\u017ee 8 mm Blanc \u00daO Bene\u0161ov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052516","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-revolver-flobert-kora-brno-raze-6-mm-flobert-uo-benesov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-226157-2\/\u010cJ-2023-0101IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - Revolver flobert, KORA Brno, r\u00e1\u017ee 6 mm Flobert, \u00daO Bene\u0161ov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052520","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-b-uo-pribram-208460.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-31819-1\/\u010cJ-2023-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b kategorie B - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-02-03"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-08-03"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052521","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-uo-benesov-665573.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - \u00daO Bene\u0161ov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2022-09-12"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052522","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-511271.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Tatiana SUSHAKOVA"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1052523","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejne-vyhlaseni-popisu-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e9 vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci "},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1230668","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-stredoceskeho-kraje-uredni-deska-informace-pro-ucely-plneni-povinnosti-vyplyvajicich-ze-zak-c-187-2006-sb-o-nemocenskem-pojisteni.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace pro \u00fa\u010dely pln\u011bn\u00ed povinnost\u00ed vypl\u00fdvaj\u00edc\u00edch ze z\u00e1k. \u010d. 187\/2006 Sb., o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1230669","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-expanzni-zbran-zn-zoraki-model-m906-raze-9-mm-p-a-k-uo-kladno.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - expanzn\u00ed zbra\u0148, zn. Zoraki, model M906, r\u00e1\u017ee 9 mm P.A.K., \u00daO Kladno"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-23"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-24"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1270584","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-streliva-27-ks-streliva-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-30148-2\/\u010cJ-2024-0113IZ-KRA","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu st\u0159eliva - 27 ks st\u0159eliva - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-27"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-27"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1308541","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-streliva-kategorie-b-uo-pribram-432768.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu st\u0159eliva kategorie B - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1308542","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-kategorie-b-uo-pribram-839580.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-333-14\/\u010cJ-2024-0111IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b kategorie B - \u00daO P\u0159\u00edbram"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1353579","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-stredoceskeho-kraje-uredni-deska-oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-nataliia-kovtun.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-236550-48\/T\u010c-2023-011119-PACH","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Nataliia KOVTUN"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-19"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1353580","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-vraceni-veci-ivan-hrubes.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-204569-20\/P\u0158-2020-011517","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o vr\u00e1cen\u00ed v\u011bci - Ivan HRUBE\u0160"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-16"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1353581","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-frantisek-makula.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-19908-9\/\u010cJ-2024-0100PZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Franti\u0161ek Makula"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-16"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1353582","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-milan-prochazka.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-19927-5\/\u010cJ-2024-0100PZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Milan PROCH\u00c1ZKA"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-16"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1353583","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-2-ks-zasobniku-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-119670-10\/\u010cJ-2021-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - 2 ks. z\u00e1sobn\u00edk\u016f - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1353584","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-a-streliva-plechovy-zasobnik-do-samopalu-28-ks-naboju-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva - plechov\u00fd z\u00e1sobn\u00edk do samopalu, 28 ks n\u00e1boj\u016f - Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1456737","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-stredoceskeho-kraje-uredni-deska-oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-vladyslav-braniuk.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-230129-66\/T\u010c-2023-011171-EN","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Vladyslav Braniuk"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-06"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-20"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1523007","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-natalie-putikova-282924.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-25338-6\/\u010cJ-2024-0100PZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Nat\u00e1lie Put\u00edkov\u00e1"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-19"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1523008","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-stredoceskeho-kraje-uredni-deska-oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-natalie-putikova.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-25335-6\/\u010cJ-2024-0100PZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Nat\u00e1lie Put\u00edkov\u00e1"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-19"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1523009","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-natalie-putikova.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-25048-6\/\u010cJ-2024-0100PZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Nat\u00e1lie Put\u00edkov\u00e1"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-19"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/100\/info\/1702945","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-zbrane-pistole-samonabijeci-znacka-vyrobce-cz-model-27-raze-7-65-mm-br-uo-praha-venkov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPS-9452-7\/\u010cJ-2020-0113IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, zna\u010dka v\u00fdrobce \u010cZ, model 27, r\u00e1\u017ee 7,65 mm Br. \u00daO Praha venkov"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-09-05"},"dokument":[]}],"18":[],"19":[],"20":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/103\/info\/1052459","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-brokovnice.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-29843\/\u010cJ-2023-190314","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - brokovnice"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/103\/info\/1052460","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-veci-strelivo-761354.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-99058-9\/\u010cJ-2023-1909IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu v\u011bci - st\u0159elivo"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/103\/info\/1052461","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-cast-hlinikoveho-rozkladaciho-zebriku.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-51617-534\/T\u010c-2019-190372","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - \u010d\u00e1st hlin\u00edkov\u00e9ho rozkl\u00e1dac\u00edho \u017eeb\u0159\u00edku"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-22"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-22"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/103\/info\/1052462","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-osobni-automobil-znacky-audi-a4.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - osobn\u00ed automobil zna\u010dky Audi A4"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/103\/info\/1052463","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-policie-kvk-o-nas-uredni-deska-vyhlaseni-popisu-veci-jizdni-kolo.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-1775-162\/T\u010c-2020-190372","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - j\u00edzdn\u00ed kolo"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/103\/info\/1052464","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-osobni-automobil-znacky-citroen-xsara.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-36073-16\/P\u0158-2021-190918","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - osobn\u00ed automobil zna\u010dky Citroen Xsara"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2021-06-03"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-03"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/103\/info\/1052465","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-osobni-automobil-znacky-ford-focus.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - osobn\u00ed automobil zna\u010dky Ford Focus"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/103\/info\/1308505","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-verejnou-vyhlaskou-boris-poliniuc.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-98207-34\/T\u010c-2023-190372","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou - Boris Poliniuc"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/103\/info\/1552753","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/oznameni-o-nalezu-veci-strelna-zbran.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPK-62038-8\/\u010cJ-2023-1902IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu v\u011bci - st\u0159eln\u00e1 zbra\u0148"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-09-05"},"dokument":[]}],"21":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/104\/info\/1052446","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyhlaseni-popisu-veci-637909.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-141257-225\/T\u010c-2023-040271","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/104\/info\/1052447","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-streliva-7-62-x-39-cvicne.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu st\u0159eliva 7,62 x 39 (cvi\u010dn\u00e9)."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/104\/info\/1052448","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/informace-pro-ucely-plneni-povinnosti-vyplyvajicich-ze-zak-c-187-2006-sb-o-nemocenskem-pojisteni.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace pro \u00fa\u010dely pln\u011bn\u00ed povinnost\u00ed vypl\u00fdvaj\u00edc\u00edch ze z\u00e1k. \u010d.  187\/2006 Sb., o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/104\/info\/1052449","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-jan-janejka.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-23744-10\/\u010cJ-2023-0400IZ-LT","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - samonab\u00edjec\u00ed pistole zn. F.B. Radom, pouzdra a st\u0159eliva."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-06-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/104\/info\/1270603","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyhlaseni-popisu-veci-927424.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-206839-170\/T\u010c-2023-040972","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-27"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-27"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/104\/info\/1291199","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-severoceskeho-kraje-uredni-deska-verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-krizkova-gabriela.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-213653-4\/P\u0158-2023-040364","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - K\u0158\u00cd\u017dKOV\u00c1 Gabriela"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-28"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-14"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/104\/info\/1308543","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-severoceskeho-kraje-uredni-deska-verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-hodovych.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti -  HODOVYCH"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/104\/info\/1596188","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-talpa.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-92427-54\/T\u010c-2023-040236","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - TALPA"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/104\/info\/1628559","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyhlaseni-popisu-veci-178801.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/104\/info\/1702920","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-prevzeti-pisemnosti-tkachuk.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPU-210101-44\/T\u010c-2023-04021","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - TKACHUK"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-11"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-26"},"dokument":[]}],"22":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/105\/info\/1052435","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyzva-k-vyzvednuti-pisemnosti-reinis-kadikis.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPL-26944\/T\u010c-2023-180079","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, v\u00fdzva k vyzvednut\u00ed p\u00edsemnosti - Reinis KADIKIS"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-13"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-13"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/105\/info\/1052444","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nalez-zbrane-samopal-mod-mp-40-v-c-6692n.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPL-117414-4\/\u010cJ-2023-1811IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, n\u00e1lez zbran\u011b - samopal mod. MP 40, v.\u010d. 6692N"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-06-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/105\/info\/1052445","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/informace-vyplyvajici-ze-zakona-o-nemocenskem-pojisteni-aktualizace.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace vypl\u00fdvaj\u00edc\u00ed ze z\u00e1kona o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2019-07-12"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/105\/info\/1118545","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyzva-k-vyzvednuti-pisemnosti-yurii-tezha.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPL-94700-61\/T\u010c-2023-181181","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, v\u00fdzva k vyzvednut\u00ed p\u00edsemnosti - Yurii TEZHA"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-23"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-24"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/105\/info\/1230670","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyzva-k-vyzvednuti-pisemnosti-tomas-volnar.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, v\u00fdzva k vyzvednut\u00ed p\u00edsemnosti - Tom\u00e1\u0161 VOLNAR"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/105\/info\/1376678","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/uzemni-utvary-krajske-reditelstvi-policie-lbk-uredni-deska-verejna-vyhlaska-vyzva-k-vyzvednuti-pisemnosti-darina-nesterova.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPL-88476-40\/T\u010c-2023-181181","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, v\u00fdzva k vyzvednut\u00ed p\u00edsemnosti - Darina NESTEROVA"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-01"},"dokument":[]}],"23":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/106\/info\/1052420","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-vychodoceskeho-kraje-uredni-deska-verejna-vyhlaska-nalez-zbrane.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH-12081-5\/\u010cJ-2024-0507IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - n\u00e1lez zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/106\/info\/1052426","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nalez-samonabijeci-pistole-399180.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - n\u00e1lez samonab\u00edjec\u00ed pistole"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/106\/info\/1052427","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nalez-samonabijeci-pistole-331796.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - n\u00e1lez samonab\u00edjec\u00ed pistole"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/106\/info\/1052428","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nalez-samonabijeci-pistole-276262.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH- 9030-5\/\u010cJ-2023-0505IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - n\u00e1lez samonab\u00edjec\u00ed pistole"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/106\/info\/1052429","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-vychodoceskeho-kraje-uredni-deska-verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-maksim-dmitriev.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH-70269\/T\u010c-2023-050281","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost Maksim DMITRIEV"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-08"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-07"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/106\/info\/1052430","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nalez-samonabijeci-pistole-881221.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH-21239-3\/\u010cJ-2018-0502IZ","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - n\u00e1lez samonab\u00edjec\u00ed pistole"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/106\/info\/1052431","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nalez-torza-samonabijeci-pistole-ve-vrchlabi.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - n\u00e1lez torza samonab\u00edjec\u00ed pistole ve Vrchlab\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-09-26"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-26"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/106\/info\/1052434","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-policie-vck-uredni-deska-clanky-informace-vyplyvajici-ze-zakona-o-nemocenskem-pojisteni.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH-17318\/\u010cJ-2022-0500OP - zve\u0159ejn","n\u00e1zev":{"cs":"Informace vypl\u00fdvaj\u00edc\u00ed ze z\u00e1kona o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/106\/info\/1291236","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznost-prevzit-pisemnost-prysiazhniuk-dudla-neklesa-nazaruk.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH-106485-89\/T\u010c-2023-050281","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enost p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost PRYSIAZHNIUK, DUDLA, NEKLESA, NAZARUK"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-28"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/106\/info\/1597179","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyrozumeni-adresata.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPH-101807-152\/T\u010c-2022-050781","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka - vyrozum\u011bn\u00ed adres\u00e1ta"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]}],"24":[],"25":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1052389","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-streliva-1-ks-brokoveho-streliva-raze-12-70.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-23163-2\/\u010cJ-2024-1610IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu st\u0159eliva - 1 ks brokov\u00e9ho st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 12\/70"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-22"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-22"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1052391","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-streliva-2-ks-streliva-raze-7-65-browning-1-ks-streliva-raze-22-long-rifle-3-ks-streliva-raze-45-auto.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-18884-2\/\u010cJ-2024-1617IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu st\u0159eliva - 2 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 7,65 Browning, 1 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 22 Long Rifle, 3 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 45 AUTO"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-12"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-13"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1052392","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-1-rez-pistole-samonabijeci-vyr-ceska-zbrojovka-model-70-raze-7-65-browning-2-ks-zasobniku-6-ks-streliva-raze-7-65-browning-611779.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-16416-2\/\u010cJ-2024-1607IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, 1 \u0158EZ PISTOLE SAMONAB\u00cdJEC\u00cd, v\u00fdr. \u010cESK\u00c1 ZBROJOVKA, model: 70, r\u00e1\u017ee: 7,65 Browning, 2 ks z\u00e1sobn\u00edk\u016f, 6 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 7,65 Browning."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-06"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-06"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1052393","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-zbrane-a-streliva-pistole-samonabijeci-vyr-cz-vzor-45-raze-6-35-browning-v-c-17451-12-ks-streliva-raze-6-35-browning-28-ks-streliva-raze-7-65.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-6806-2\/\u010cJ-2024-1610IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva - pistole samonab\u00edjec\u00ed, v\u00fdr. \u010cZ, vzor 45, r\u00e1\u017ee 6,35 Browning, v.\u010d. 17451, 12 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 6,35 Browning, 28 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 7,65"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-15"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-15"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1052394","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-zbrane-a-streliva-1-kus-airsoftova-zbran-vyr-we-tech-model-17-gen4-raze-6-mm-bb-v-c-wet5168-hlaven-zaver-v-c-dmd168s-ram.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-141808-2\/\u010cJ-2023-1607IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva - 1 kus airsoftov\u00e1 zbra\u0148, v\u00fdr. WE-TECH, model: 17 GEN4, r\u00e1\u017ee 6 mm BB, v. \u010d.  WET5168 \u2013 hlave\u0148; z\u00e1v\u011br, v. \u010d. DMD168S \u2013 r\u00e1m."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1052395","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-streliva-5-ks-kulovych-naboju-raze-308-win.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-128791-2\/\u010cJ-2023-1614IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu st\u0159eliva - 5 ks kulov\u00fdch n\u00e1boj\u016f, r\u00e1\u017ee 308 Win."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-30"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-30"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1052396","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-zbrane-1-kus-malorazka-jednoranova-raze-22-long-rifle-10-kusu-streliva-raze-22-long-rifle.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-66844-5\/\u010cJ-2023-1617IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu zbran\u011b - 1 kus MALOR\u00c1\u017dKA JEDNORANOV\u00c1, r\u00e1\u017ee 22 Long Rifle, 10 kus\u016f st\u0159eliva, r\u00e1\u017ee 22 Long Rifle"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-27"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-04-26"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1052397","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-zbrane-malorazka-jednoranova-zn-fn-raze-22-long-rifle.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-112346-4\/\u010cJ-2023-1607IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu zbran\u011b -  MALOR\u00c1\u017dKA JEDNORANOV\u00c1, zn.: FN, r\u00e1\u017ee: 22 Long Rifle"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-09-18"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-18"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1052399","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nemocenskem-pojisteni.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-2404-1\/\u010cJ-2023-1600OP","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHLA\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-01-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1270659","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-zbrane-a-streliva-1-kus-pistole-samonabijeci-vyr-mauser-1-kus-pistole-samonabijeci-vyr-fb-radom-33-kusu-streliva-raze-9-mm-luger.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-23753-3\/\u010cJ-2024-1607IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva - 1 kus PISTOLE SAMONAB\u00cdJEC\u00cd, v\u00fdr. MAUSER, 1 kus PISTOLE SAMONAB\u00cdJEC\u00cd, v\u00fdr. FB RADOM, 33 kus\u016f ST\u0158ELIVA r\u00e1\u017ee 9 mm LUGER"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-26"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-26"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1308544","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-zbrane-1-kus-tlumic-raze-7-5-mm.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-26505-2\/\u010cJ-2024-1617IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu zbran\u011b  - 1 kus TLUMI\u010c r\u00e1\u017ee 7,5 mm"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1308545","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-nalezu-zbrane-a-streliva-1-ks-expanzni-zbrane-vyr-bruni-vzor-96-raze-9-mm-9-ks-streliva-raze-9-mm.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-26087-2\/\u010cJ-2024-1610IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva - 1 ks expanzn\u00ed zbran\u011b, v\u00fdr. Bruni, vzor 96, r\u00e1\u017ee 9 mm, 9 ks st\u0159eliva r\u00e1\u017ee 9 mm"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-29"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-29"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/108\/info\/1597420","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyzva-k-prevzeti-pisemnosti-dmytro-kichurchak-roc-2005.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPJ-114502-44\/T\u010c-2023-161420","n\u00e1zev":{"cs":"V\u00fdzva k p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Dmytro KICHURCHAK, ro\u010d. 2005"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-06"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-21"},"dokument":[]}],"26":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1052375","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sdeleni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-stacey-anne-dalgleish.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-3483-98\/T\u010c-2021-060281-BROD","n\u00e1zev":{"cs":"Sd\u011blen\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Stacey Anne DALGLEISH"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-17"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-19"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1052386","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-jihomoravskeho-kraje-o-nas-uredni-deska-vyhlaseni-popisu-veci-vozidlo-opel-vivaro.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-193481-65\/T\u010c-2022-060471","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - vozidlo Opel Vivaro"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-11-02"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-05-02"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1052387","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyhlaseni-popisu-veci-obuv-damska-a-panska.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-204058-74\/T\u010c-2023-060278-PK","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - obuv d\u00e1msk\u00e1 a p\u00e1nsk\u00e1"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-17"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-17"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1052388","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/informace-o-nemocenskem-pojisteni.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-19012\/\u010cJ-2023-0600OP","n\u00e1zev":{"cs":"Informace o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-01-24"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"Informace_o_nemocenskem_pojisteni_aktualizovano_leden_2023"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/informace-o-nemocenskem-pojisteni-aktualizovano-leden-2023.aspx"}]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1270678","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyzva-k-prevzeti-pisemnosti-volodymyr-lukianchenko.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-104658-109\/T\u010c-2023-060281-RU","n\u00e1zev":{"cs":"V\u00fdzva k p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti \u2013 Volodymyr LUKIANCHENKO"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-27"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-12"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1270679","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-jihomoravskeho-kraje-o-nas-uredni-deska-sdeleni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-gashaw-trit-asnake.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-175847-70\/T\u010c-2023-060288-ZK","n\u00e1zev":{"cs":"Sd\u011blen\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Gashaw Trit ASNAKE"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-27"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-28"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1270680","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sdeleni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-iryna-mishkarievych.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-226725-65\/T\u010c-2023-070213","n\u00e1zev":{"cs":"Sd\u011blen\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Iryna MISHKARIEVYCH"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-27"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-28"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1378595","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sdeleni-k-prevzeti-pisemnosti-vasyl-bilych.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-57888-269\/T\u010c-2023-060288-PP","n\u00e1zev":{"cs":"Sd\u011blen\u00ed k p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti \u2013 Vasyl BILYCH"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-02"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-03"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1427903","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyzva-k-prevzeti-pisemnosti-irena-antonova.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-176665-50\/T\u010c-2023-060288-TP","n\u00e1zev":{"cs":"V\u00fdzva k p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Irena ANTONOVA"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-02"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-13"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1496015","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-jihomoravskeho-kraje-o-nas-uredni-deska-sdeleni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-petko-todorov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-139107-84\/T\u010c-2023-060288-HAB","n\u00e1zev":{"cs":"Sd\u011blen\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost \u2013 Petko TODOROV"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-05"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-05"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1496016","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyzva-k-prevzeti-pisemnosti-ilona-peszina.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-111563-174\/T\u010c-2023-060288-RB","n\u00e1zev":{"cs":"V\u00fdzva k p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti \u2013 Ilona PESZINA"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-04"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-15"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1648994","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sdeleni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-petar-manolev-todorov.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-232749-63\/T\u010c-2023-060288-TJ","n\u00e1zev":{"cs":"Sd\u011blen\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost \u2013 Petar MANOLEV TODOROV"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-09"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-09"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1648995","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-jihomoravskeho-kraje-o-nas-uredni-deska-sdeleni-o-moznosti-prevzeti-pisemnosti-simona-tuhrinska.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-247962-1417\/T\u010c-2015-060079-STA","n\u00e1zev":{"cs":"Sd\u011blen\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti - Simona TUHRINSK\u00c1"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-08"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-09"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/109\/info\/1702921","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-rozhodnuti-delano-patsuria.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPB-198005-8\/\u010cJ-2023-0600DP-SLU","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka \u2013 ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt rozhodnut\u00ed - Delano Patsuria"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-11"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-26"},"dokument":[]}],"27":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/110\/info\/1052368","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-policie-zlk-o-nas-uredni-deska-vyhlaseni-popisu-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPZ-119099-110\/T\u010c -2023-150571","n\u00e1zev":{"cs":"VYHL\u00c1\u0160EN\u00cd POPISU V\u011aCI"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-05-31"},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci KRPZ-119099-110T\u010c -2023-150571.pdf"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/vyhlaseni-popisu-veci-krpz-119099-110tc-2023-150571-pdf.aspx"}]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/110\/info\/1052369","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/informace-o-umisteni-mestskych-kamerovych-dohlizecich-systemu-na-uzemi-zlinskeho-kraje.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace o um\u00edst\u011bn\u00ed m\u011bstsk\u00fdch kamerov\u00fdch dohl\u00ed\u017eec\u00edch syst\u00e9m\u016f na \u00fazem\u00ed Zl\u00ednsk\u00e9ho kraje"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2022-01-27"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"M\u011bstsk\u00e9 dohl\u00ed\u017eec\u00ed kamerov\u00e9 syst\u00e9my 2022.pdf"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/mestske-dohlizeci-kamerove-systemy-2022-pdf.aspx"}]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/110\/info\/1052370","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/informace-o-nemocenskem-pojisteni-678379.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2021-03-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/110\/info\/1052371","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/upozorneni-na-porizovani-zaznamu-policii-ceske-republiky.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Upozorn\u011bn\u00ed na po\u0159izov\u00e1n\u00ed z\u00e1znam\u016f Polici\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2017-02-14"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/110\/info\/1230672","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-policie-zlk-o-nas-uredni-deska-vyzva-k-vyzvednuti-pisemnosti-marian-hromek.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPZ-17508-248\/T\u010c-2023-151181-CHL","n\u00e1zev":{"cs":"V\u00fdzva k vyzvednut\u00ed p\u00edsemnosti - Marian HROMEK"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-26"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-27"},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"V\u00fdzva Marian HROMEK.pdf"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/vyzva-marian-hromek-pdf.aspx"}]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/110\/info\/1629731","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/vyzva-k-vyzvednuti-pisemnosti-petar-manolev-todorov-252539.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPZ-124992-59\/T\u010c-2023-1505PA-MKO","n\u00e1zev":{"cs":"V\u00fdzva k vyzvednut\u00ed p\u00edsemnosti - Petar MANOLEV TODOROV"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-08"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-19"},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"V \u00dd Z V A Petar MANOLEV TODOROV..pdf"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/v-y-z-v-a-petar-manolev-todorov-pdf.aspx"}]}],"28":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1052354","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-ulozeni-nalezene-zbrane-mechanicka-plynova-zbran-zn-cz-model-tex-086.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-15644-3\/\u010cJ-2024-1405IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o ulo\u017een\u00ed nalezen\u00e9 zbran\u011b - mechanick\u00e1 plynov\u00e1 zbra\u0148, zn. \u010cZ, model TEX 086"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-08-02"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1052355","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyhlaseni-popisu-veci-elektrocentrala-zn-kraft-dele-model-st1000.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-17092-11\/\u010cJ-2023-141215","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, vyhl\u00e1\u0161en\u00ed popisu v\u011bci - elektrocentr\u00e1la zn. KRAFT & DELE, model ST1000"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-11"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-11"},"dokument":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","n\u00e1zev":{"cs":"Fotodokumentace"},"url":"https:\/\/www.policie.cz\/soubor\/fotodokumentace.aspx"}]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1052356","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyzva-k-prevzeti-veci-osobni-motorove-vozidlo-citroen-saxo-rz-5u0-3161.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-88415\/\u010cJ-2022-140040","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, v\u00fdzva k p\u0159evzet\u00ed v\u011bci - osobn\u00ed motorov\u00e9 vozidlo CITROEN SAXO, RZ 5U0 3161"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-06"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-07"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1052357","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-kulovnice-opakovaci-vyrobce-madarsko-model-neuveden-raze-8-x-56-r.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-109044-7\/\u010cJ-2023-1409IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - kulovnice opakovac\u00ed, v\u00fdrobce Ma\u010farsko, model neuveden, r\u00e1\u017ee 8 x 56 R"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-21"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-22"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1052358","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-pistole-samonabijeci-steyr-vzor-1912-raze-9-mm-steyr.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-104956-6\/\u010cJ-2023-1409IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, Steyr, vzor 1912, r\u00e1\u017ee 9 mm Steyr"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-18"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-19"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1052359","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-pistole-samonabijeci-vzor-27-raze-7-65-brow.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-91289-8\/\u010cJ-2023-1409IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, vzor 27, r\u00e1\u017ee 7,65 Brow"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-06-15"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1052360","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-ulozeni-nalezene-zbrane-pistole-samonabijeci-zn-cz-strakonice.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-44754-5\/\u010cJ-2023-1405IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o ulo\u017een\u00ed nalezen\u00e9 zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, zn. \u010cZ Strakonice"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1052362","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nabidnuti-zbrane-podnikateli-v-oboru-zbrani-k-prodeji-2x-kulobrokova-kozlice-2x-pistole-samonabijeci-a-dalsi.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-65243-7\/\u010cJ-2023-1409IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, nab\u00eddnut\u00ed zbran\u011b podnikateli v oboru zbran\u00ed k prodeji - 2x kulobrokov\u00e1 kozlice, 2x pistole samonab\u00edjec\u00ed a dal\u0161\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-07-10"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2025-07-10"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1052363","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-nabidnuti-zbrane-podnikateli-v-oboru-zbrani-k-prodeji-pistole-samonabijeci-glock-vzor-43-czub-vzor-cz-g2000.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-24189-8\/\u010cJ-2023-1409IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, nab\u00eddnut\u00ed zbran\u011b podnikateli v oboru zbran\u00ed k prodeji - pistole samonab\u00edjec\u00ed, Glock vzor 43, \u010cZUB vzor CZ-G2000"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-05-03"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2025-05-03"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1052364","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-policie-olk-o-nas-uredni-deska-verejna-vyhlaska-nabidnuti-zbrane-podnikateli-v-oboru-zbrani-k-prodeji-pistole-samonabijeci-cz-vzor-75-b.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-25367-7\/\u010cJ-2023-1409IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, nab\u00eddnut\u00ed zbran\u011b podnikateli v oboru zbran\u00ed k prodeji - pistole samonab\u00edjec\u00ed, \u010cZ vzor 75 B"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-05-03"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2025-05-03"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1052365","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/organ-nemocenskeho-pojisteni-informace.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Org\u00e1n nemocensk\u00e9ho poji\u0161t\u011bn\u00ed - informace"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2018-10-08"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1291327","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-policie-olk-o-nas-uredni-deska-verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-antoniuk-halyna.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-173457-102\/T\u010c-2022-140981-ZK","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - ANTONIUK  Halyna"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-28"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-15"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1291328","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-luniakin-ihor.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-173457-101\/T\u010c-2022-140981-ZK","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - LUNIAKIN Ihor"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-02-28"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-15"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1378776","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-moznost-prevzit-si-doporucenou-pisemnost-andronikidis-janis.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-176382-7\/\u010cJ-2023-1400DP","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - mo\u017enost p\u0159evz\u00edt si doporu\u010denou p\u00edsemnost - ANDRONIKIDIS Janis"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1597586","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-ulozeni-nalezene-zbrane-pistole-samonabijeci-zn-nemecko-vz-me-9-mod-para-r-9-mm-p-a-b-1-ks-zasobniku.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ulo\u017een\u00ed nalezen\u00e9 zbran\u011b - pistole samonab\u00edjec\u00ed, zn. N\u011bmecko, vz. ME 9 mod. Para, r. 9   mm P.A.B., 1 ks z\u00e1sobn\u00edku"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-06"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-09-07"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1597587","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-moznost-prevzit-si-doporucenou-pisemnost-barry-eugene.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-157157-524\/T\u010d-2022-140872","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - mo\u017enost p\u0159evz\u00edt si doporu\u010denou p\u00edsemnost, BARRY Eugene"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-07"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-18"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/111\/info\/1629762","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-veci-pistole-samonabijeci-zn-vyrobce-dusek-opocno-model-duo-raze-6-35-br.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPM-35758-3\/\u010cJ-2024-1411IZ","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA, ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu v\u011bci - pistole samonab\u00edjec\u00ed, zn. v\u00fdrobce: Du\u0161ek Opo\u010dno, model: DUO, r\u00e1\u017ee: 6,35 Br."},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-07"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-09-07"},"dokument":[]}],"29":[{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052335","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052336","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-418198.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052337","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrani-a-casti-zbrani.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-13933-2\/\u010cJ-2024-0707IZ - expanzn","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u00ed a \u010d\u00e1st\u00ed zbran\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-01-16"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-07-16"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052338","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-970324.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA  - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052339","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-521327.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-266419-11\/\u010cJ-2023-0703IZ - pistole samonab","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-13"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-06-13"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052340","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-a-streliva-860285.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052341","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/krajske-reditelstvi-severomoravskeho-kraje-zpravodajstvi-verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-a-streliva.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-262239-4\/\u010cJ-2023-0704IZ - expanzn","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b a st\u0159eliva"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-12-01"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-06-01"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052342","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-vyhlaseni-verejneho-popisu-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - vyhl\u00e1\u0161en\u00ed ve\u0159ejn\u00e9ho popisu v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052343","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-k-opatreni-o-vyhlaseni-verejneho-popisu-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA k opat\u0159en\u00ed o vyhl\u00e1\u0161en\u00ed ve\u0159ejn\u00e9ho popisu v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-30"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052344","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-596281.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052345","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-opatreni-verejny-popis-veci.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka, Opat\u0159en\u00ed, ve\u0159ejn\u00fd popis v\u011bc\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-10-10"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-04-10"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052346","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-oznameni-o-nalezu-zbrane-265265.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-227914-3\/\u010cJ-2023-0707IZ - samonab","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA  - ozn\u00e1men\u00ed o n\u00e1lezu zbran\u011b"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-09-18"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-18"},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1052349","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/sprava-severomoravskeho-kraje-uredni-deska-informace-o-nemocenskem-pojisteni.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"Informace o nemocensk\u00e9m poji\u0161t\u011bn\u00ed"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2023-05-04"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1268710","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-o-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-marian-oracko.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Marian Ora\u010dko"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1496153","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-o-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-351506.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1496154","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-o-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-ivan-horkavchuk.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Ivan Horkavchuk"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"dokument":[]},{"typ":["Digit\u00e1ln\u00ed objekt","Informace na \u00fa\u0159edn\u00ed desce"],"iri":"https:\/\/opendata-test.mvcr.cz\/api\/boards\/112\/info\/1702922","url":"https:\/\/www.policie.cz\/clanek\/verejna-vyhlaska-o-oznameni-o-moznosti-prevzit-pisemnost-roman-lutsenko.aspx","\u010d\u00edslo_jednac\u00ed":"KRPT-14222\/T\u010c-2024-070413","n\u00e1zev":{"cs":"VE\u0158EJN\u00c1 VYHL\u00c1\u0160KA o ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Roman Lutsenko"},"vyv\u011b\u0161en\u00ed":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-11"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum":"2024-03-20"},"dokument":[]}]}}